（估國家）因疫情封城掀嬰兒潮 缺家計用品者 每3女有1人懷孕

菲律賓政府為預防新型冠狀病毒肺炎（COVID-19）疫情在國內蔓延而頒布封鎖禁令後，人口和發展委員會（POPCOM）6月25日表示，預計該國在2020年將有接近200萬名15至49歲的女子懷孕。

疫情之前，菲律賓政府會每3個月為那些有參加計劃生育計劃的夫婦派發一次避孕藥和避孕套，而且還提供送貨上門服務。也歡迎女性到健康中心接受避孕針注射。委員會指，由於政府實施社區隔離限制措施，計劃生育服務因此受阻。

人口和發展委員會副部長兼執行董事佩雷斯（Juan Antonio Perez）表示：「看這些數字，我們預見到，由於行動的限制，以及男人與女人使用計劃生育用品的機會減少，那些未及滿足的計劃（生育）需求中，每3名女人，就將至少有1人懷孕」。

這項研究是由菲律賓大學人口研究機構UPPI與聯合國人口基金（UNFPA）所做。研究顯示，該國的新生嬰兒數目在2021年將增加至190萬，破2000年以來的最高記錄。2020年懷孕的婦女當中，有10%的人年齡低於20歲。

幾十年後就人口老化

baby boom

又多咗啲人嚟香港做外傭

我都唔明，生d仔/女出黎去做人阿四，為咩？

OK boomer 第二集?

49歲

等於兩年幾日本出生人口

出國幾年就可以full pay買樓 香港人呢

更加唔夠食本身已經窮

其實係好事
死就死d老野
然後就多咗人出生

日本更加需要，等d長命老鬼快d死
改善人口老化問題

想問下新北市最近係咪回哂塘？
台仔踢走哂d共狗之後連最美麗的風景都無哂？

香港人生仔都係打份閪工
笑什麼你也是奴隸

你表面睇人地窮姐，人地寄錢返去其實購買力高香港人好多，買地起獨立屋都得
香港人實際先係窮果個

所以我一向不支持養兒防老

菲律賓大把野食啦
香港人個樣先似係冇野食,男既排骨,女既冇波冇蘿冇曲線

賓佬咁柒都可以係屋企屌到賓妹，香港男人連賓妹都屌唔到

窮同唔夠野食仲有好大嘅差距

根據世界銀行資料，菲律賓人均可支配收入有約為300蚊美金，即係大約二千幾蚊港幣。

對比香港北邊嘅國家，有六億人只得一千蚊或以下，9億人只得二千或以下。

想屌賓妹其實好多 但不了
但想屌港女就冇呢個可能

呢個疫情根本係個生態系統想淘汰啲老弱殘兵 吸納新血

之前睇到單咁嘅新聞，之後再估翻日本，居然係錯左

做阿四

其實好慘，身邊好多人請姐姐，佢起自己國家生左小朋友
去香港打工賺錢養仔養老公 老公拎到錢玩女人 離婚
小朋友變左佢阿公阿婆湊 無限loop

而班姐姐因為無左老公 大部份僱主又唔鐘意佢地解決性需要問題 其實佢地好抑鬱

有D連登仔出post 食菲印 我都唔知 究竟啱定錯 ？

生多d有勞動力
但d人同埋社會國家有冇錢照顧養大班細路先
如果學校又唔夠
又變成低技術奴隸工